4 Chinese can't win

《英雄聯盟》最頂尖的韓國賽區 LCK ，於上週六結束整個春季賽賽程，最終由
: King-Zone DragonX （ KZ ）讓一追三擊敗 Afreeca Freecs（ AFs ），穩坐 LCK 霸主
: 之位。賽後訪問中， KZ 成員皆是喜悅之情溢於言表，完賽後顯得非常亢奮的上路選手
: Khan 甚至霸氣說道：「全世界的上路都來向我低頭鞠躬吧！」
===============================

一鞠躬，二鞠躬，三鞠躬

\|/